個腦放唔低ex 求屌醒

愛佢好深 都比佢hurt得好深
分手之後對住佢又愛又恨
由想放低佢 由成日手痕要睇佢d update同story
次次睇都係插自己一刀 其實得我留戀
佢第二日已經周圍玩 同新仔講happy birthday
又係story po d野暗示我鬧我

點解我咁犯賤
對住個咁對我嘅人 都仲係唔識放低

訓醒啦好嘛 感情唔係咁架ching

當你恨佢多過愛佢，就會放得低。

我都啱啱散 努力放低 巴打共勉之

咁係點我又做錯乜嘢

我比佢搞到有抑鬱同失眠
都未夠恨

你仲留戀佢 d咩？ 回憶？

所有野 我鍾意左佢好耐 好深
真係唔明點解鬧交果陣要咁對我
更加唔明分左手之後 點解唔可以比返少少尊重我

佢自己喺story po完果d鬧我嘅野
我po d差唔多嘅野叫下春
佢就即刻block左我

放低個腦囉噉

俾少少尊重你咪更加分唔到？

哇屌一言驚醒

i know that feel brother
我都俾個女仔狠狠的拒絕過，不過諗番其實佢唔狠我真係 move on 唔到。
斷絕聯絡一年先放低到，之後各自拍番拖做番 fd.

我淨係唔明點解佢可以一夜間邊到咁樣
又一個我咁愛嘅人邊度一個咁絕 咁捨得傷人嘅人

刪ig fb
It’s the only way, Tony

有好多嘢忍埋收埋 係可以話變就變

我一開始問佢佢又唔講
點解要忍？有問題米攤出黎解決
我唔明 點解要一次過爆

佢block我囉係
心諗佢自己做哂d小動作之後話我過分

屌過咪當賺離場。

係爲呢樣去叫雞算啦
唔洗2點幾鐘上嚟叫春

我都努力放低緊 一齊加油
我知道一開始會好難受 時間過去就慢慢會淡忘
希望大家都可以再重新出發

點解要放低？唔係講過愛佢一生一世？佢講大話就等於你都要講大話？
如果分手輕鬆冇再掛住佢，其實當初冇愛過，只係玩玩下
點解唔可以好好記住佢珍惜過去嘅回憶？

佢依家幫人含到雪雪聲啊傻仔

加油 我有排
我鍾意咗佢5年 朝思暮想果種

所以我宜家米咁辛苦 成個腦都係佢
佢宜家米咁快活囉
我地都講過一生一世 但係其實得我認真
最誠懇 最深愛嘅果個比人玩得最甘

屌你

人地同條仔 開開心心

你仲係度 硬擦膠

完左啦。明唔明阿 人地有仔果日你就完撚左

完字 識唔撚識

醒唔醒

佢話咩比我搞到唔敢拍拖
話咩同我分手有排都唔會搵第二個
心諗姣婆守寡
第二日story已經tag呢條仔果條仔 同個新識嘅仔講生日快樂都要po story

我就真係唔敢拍拖啦
原來對一個人幾好都無用 幾愛佢最後都可以針住少少野而同你拋棄你

屌你老母 醒啦 男人老狗咪做到自己咁撚肉酸
我都岩岩分撚左手 痛到仆街

I know that feel bro

同我一樣 無縫接軌
唉 可惜自己賤仍然掛住佢
佢就爽 我日日都失眠

醒thx

係咪長情都係要搞到自己肉酸 搲爛塊面
如果係嘅 唔怪得佢宜家咁型咁輕鬆

我都好辛苦 仲要日日返工見住佢同第個男仔曖昧
無論我做咩 講咩 佢都當我透明

完全做唔到野

放唔低佢 好痛呀

我相信報應，但成世人流流長，你唔會知報應幾時黎
就算佢有你都未必會知

如果你呢刻因爲佢而做傻事
第日大個咗你只會笑翻你自己

唔係樣樣野付出就等於回報
最緊要過程中享受過
老土講句，無悔就夠

無論你係想復合定 move on
都要將個重點放係將來
認清目標，訂立計劃，然後按計劃進行
唔好比啲唔相關嘅野影響進程

我都親眼見到
我都好唔甘心
我都好想報仇
但係
有用咩？
我好明你依家種感覺，我半年前都係咁
佢要做仆街你阻止唔到佢
你唯一可以做嘅就係依家發洩完
重新出發

多謝巴打
個心已經痛左3個月 但對方一早同另一個好幸福
真係好撚痛

滿足感/愛好比你入銀行嘅錢，不滿足/恨好比你提款。感情就係果一刻個結餘。
滿足感可以從你的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢得到。
結餘/感情會隨著你的滿足感得到累積，累積到一定程度你會諗結婚。但不滿足會扣個結餘，扣到零便分手。

可能你的 package 不能吸引佢，可能係從相處中了解到，亦都可能係佢長大左，變左滿足的條件而你適應不到這變化變得再 offer 不到 。

感情唔會一夜間扣成零，但扣緊果時你察覺不到 (可能係佢演得好).

又或者愛你的同時佢已經開左另一個 acct了，就算未開始但想開始，放棄你也是唯一選擇。

同樓主一樣

女人都喺雞

一生一世係建基於雙方都認定對方，當不再認定時，仲守住個承諾唔悲哀嗎？

巴打，希望你可以早d move on到
想當年我俾條女飛都係咁
唯一解決方法就係所有關於佢既野都del撚曬佢
乜撚IG Whatsapp Line都del曬block曬就岩
如果唔係有一日你以為自己放得低既時間，又見到條八婆d update，你又心郁郁
雖然老土，但巴打要記得係呢條女唔識欣賞你
move on，好快會搵到個更好既

擺閃卡黎睇睇先

咁咪得囉
Time to move on

返工日日見住佢同第個好開心 好曖昧 好辛苦呀
晚晚失眠就痴線 佢已經block晒我所有野
但一見到佢同第個咁開心 我就好炆好燥
sms話佢 比說話佢聽 我係咪有病？

你無輸到 你無拎另一段感情黎麻醉自己
你係人格上已經贏咗條八婆

記住呢一點 你已經贏撚咗

利申：分左一個月 對方分左一個禮拜就同人條仔出雙入對

真係好難頂呀 就痴線
佢block晒我wtsapp都兩個月 但我見到佢地又忍唔住sms佢 話佢 佢電話都block埋

係呀 我依家都咁樣諗